英文口號：立刻普選 Universal Suffrage Now

CHINA BACK OFF
HONG KONG IS NOT SAFE

Stop Police Brutality
Counter Terrorism

Hong Kong Is Not Safe
Police Collude with Gangs

Liberate Hong Kong

Be Aware of Hong Kong Police

Protect Hong Kong
Protect Freedom

STOP THE CHINESE COLONIAL DICTATORSHIP OVER HONG KONG

Hong Kong is now Run By Gangsters

Protect Your Safety
Stay Away From Police

舉牌叫旅客開airdrop
用＂Safety Alert in Hong Kong＂做主題
在場既人airdrop英文文宣

push

This Way Mr. President Trump

Hong Kong Police Are Threats To Your Safety

Safety Alert in Hong Kong

光復香港！
時代革命！

推

其實講國語仲驚啦